<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <array name="images">
        <item>@drawable/cat_bengalskaja</item>
        <item>@drawable/cat_britanskaja</item>
        <item>@drawable/cat_donskoj_sfinks</item>
        <item>@drawable/cat_egypt_mau</item>
        <item>@drawable/cat_mein_kun</item>
        <item>@drawable/cat_persidskaja</item>
        <item>@drawable/cat_russkaja_golubaja</item>
        <item>@drawable/cat_shotlandskaja</item>
        <item>@drawable/cat_siamskaja</item>
        <item>@drawable/cat_tureckaja_angora</item>
    </array>

    <string-array name="names">
        <item>Бенгальская кошка</item>
        <item>Британская кошка</item>
        <item>Донской сфинкс</item>
        <item>Египетская мау</item>
        <item>Мейн-кун</item>
        <item>Персидская кошка</item>
        <item>Кошка породы русская голубая</item>
        <item>Шотландская кошка</item>
        <item>Сиамская кошка</item>
        <item>Кошка породы турецкая ангора</item>
    </string-array>

    <string-array name="descriptions">
        <item>Кошка заходит в кафе, заказывает кофе и пирожное. Официант стоит с открытым ртом. Кошка:\n
            - Что?\n
            - Эээ… вы кошка!\n
            - Да.\n
            - Вы разговариваете!\n
            - Какая новость. Вы принесете мой заказ или нет?\n
            - Ооо, простите, пожалуйста, конечно, принесу. Я просто никогда раньше не видел…\n
            - А я тут раньше и не бывала. Я ищу работу, была на собеседовании, решила вот выпить кофе.\n
            Официант возвращается с заказом, видит кошку, строчащую что-то на клавиатуре ноутбука.\n
            - Ваш кофе. Эээ… я тут подумал… Вы ведь ищете работу, да? Просто мой дядя — директор цирка, и он с удовольствием взял бы вас на отличную зарплату!\n
            - Цирк? — говорит кошка. — Это где арена, купол, оркестр?\n
            - Да!\n
            - Клоуны, акробаты, слоны?\n
            - Да!\n
            - Сахарная вата, попкорн, леденцы на палочке?\n
            - Да-да-да!\n
            - Звучит заманчиво! А на хрена им программист?</item>
        <item>У одного программиста скринсейвером были рыбки. Кота госпитализировали с диагнозом: Общее истощение организма и социально опасное поведение.</item>
        <item>Кошка и дрессировка – это просто… Кошке достаточно потратить на вас два дня.</item>
        <item>Мой друг никогда не носит костюм, галстук, портфель, часы, носовой платок, расчёску, обручальное кольцо, смартфон…
Котам это не нужно.</item>
        <item>Муж упрекает меня в том, что я коту готовлю чаще, чем ему. Я вот думаю, признаваться или нет, что я готовлю только коту, а он просто доедает?</item>
        <item>В театре на плече у мужчины сидит кот и таращится на сцену. Видно, что происходящее там его сильно занимает.\n
            - Это удивительно! - восклицает сосед.\n
            - Ничего удивительного, - поясняет хозяин кота, - просто он читал книгу, и ему интересно, что с ней сделал драматург.</item>
        <item>Первый факт: если кошка злится, ее хвост приходит в движение.\n
            Второй факт: если рукой привести хвост кошки в движение, она непременно начнет злиться.\n
            Вывод: если держать кошке хвост, злиться она физически не сможет.</item>
        <item>Собака думает: "Вот, живу я у людей - они меня кормят, играют со мной, гуляют, ласкают… Наверное, они - Боги".\n
            Кот думает: "Вот, живу я у людей - они меня кормят, играют со мной, ласкают, на подушке спать позволяют… Судя по всему, я – Бог!"</item>
        <item>Mысли моего кота:\n
            I\'m on a seafood diet:\n
            When I see food, I eat it!</item>
        <item>Жили-были мыши и все их обижали. Как-то пошли они к мудрому филину и говорят:\n
            - Мудрый филин, помоги советом. Нас обижают коты. Что нам делать?\n
            Филин подумал и говорит:\n
            - А вы станьте ежиками. У ежиков иголки, их никто не обижает.\n
            Мыши обрадовались и побежали домой. Но по дороге одна мышка сказала:\n
            - Как же мы станем ежиками?\n
            - и все побежали обратно, чтобы задать этот вопрос мудрому филину. Прибежав, они спросили:\n
            - Мудрый филин, а как же мы станем ежиками?\n
            И ответил филин:\n
            - Ребята, вы меня ерундой не грузите. Я стратегией занимаюсь.</item>
    </string-array>

    <string-array name="urls">
        <item>https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%91%D0%B5%D0%BD%D0%B3%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F_%D0%BA%D0%BE%D1%88%D0%BA%D0%B0_(%D0%B4%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%88%D0%BD%D1%8F%D1%8F)</item>
        <item>https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%91%D1%80%D0%B8%D1%82%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F_%D0%BA%D0%BE%D1%80%D0%BE%D1%82%D0%BA%D0%BE%D1%88%D1%91%D1%80%D1%81%D1%82%D0%BD%D0%B0%D1%8F_%D0%BA%D0%BE%D1%88%D0%BA%D0%B0</item>
        <item>https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%94%D0%BE%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B9_%D1%81%D1%84%D0%B8%D0%BD%D0%BA%D1%81</item>
        <item>https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%95%D0%B3%D0%B8%D0%BF%D0%B5%D1%82%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B9_%D0%BC%D0%B0%D1%83</item>
        <item>https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9C%D0%B5%D0%B9%D0%BD-%D0%BA%D1%83%D0%BD</item>
        <item>https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9F%D0%B5%D1%80%D1%81%D0%B8%D0%B4%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F_%D0%BA%D0%BE%D1%88%D0%BA%D0%B0</item>
        <item>https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A0%D1%83%D1%81%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F_%D0%B3%D0%BE%D0%BB%D1%83%D0%B1%D0%B0%D1%8F_%D0%BA%D0%BE%D1%88%D0%BA%D0%B0</item>
        <item>https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A8%D0%BE%D1%82%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F_%D0%B2%D0%B8%D1%81%D0%BB%D0%BE%D1%83%D1%85%D0%B0%D1%8F_%D0%BA%D0%BE%D1%88%D0%BA%D0%B0</item>
        <item>https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A1%D0%B8%D0%B0%D0%BC%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F_%D0%BA%D0%BE%D1%88%D0%BA%D0%B0</item>
        <item>https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%90%D0%BD%D0%B3%D0%BE%D1%80%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F_%D0%BA%D0%BE%D1%88%D0%BA%D0%B0</item>
    </string-array>
</resources>